[一線]覺不覺係明星fans page睇過d活動相有權周圍貼？

利申：無去過